楊潤雄：今朝各區交通受影響情況不同，所以無宣布停課，要家長自行決定

痴撚線
你有無出街觀察下？

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋浸大港大理大城大其他校園情況！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

收皮la狗官

党鐵死成半，巴士開得嗰幾廿條仲話冇事

邊區係冇事

佢睇tvb 直播？

長洲離島

打風夠係各區情況不同啦

佢狗官邊有權力同智慧叫停課

即係又係個別例子?

大嶼山變埋孤島啦

南區 孤兒仔冇人理 新巴城巴通車 全部都有南區

唔停課先好
唔係點塞爆

唔講真係唔覺，雨革到宜家從未開過花

講大話 平時都會宣布個別地區停課